毛姨:火燒藍絲嘅行為野蠻如lennon wall斬人狂徒

屌你啦，有邊次私了唔係藍絲撩事鬥飛先？
齋講唔割都唔夠，想幫嗰位手足含
光復香港！時代革命！

What the fuck

咁都割真係好失望
有無諗過係做show係卧底先?
咁易著火 狗死咗好耐

笑死人咩，手足畀人斬唔見你出嚟講兩句？打好你嘅國際戰線啦毛嬸

屌

以為佢地有進步，點知都係狗改不了吃屎

議員梗係咁講㗎啦

其實只要自己友唔推
作為輿論上風幾日就冇人記得呢單
金魚記憶呢樣嘢 全世界都係

大家醒目啲

WFC

係班傻佬先當毛EE係女神

樓豬想分化

拉

不推文

唔通好似的士佬咗拍手話好咩

直接唔post就得，而家直接出post割

家陣人地割你呀

睇埋下面句comment先好笑

分化POST

警犬搶左幾多個連登ac？

你地鍾意話我分化又好點都好啦，搞清楚邊邊想割先啦

No one care

黑黨黑政府就是黑警殺人犯強姦犯既避風塘 !!!!
啟示錄 12:9
9 於是大龍被摔了下去。大龍就是最初的那條蛇，叫做魔鬼，也叫撒但，迷惑了全天下的人。他被摔在地上，他的天使也跟他一起被摔了下去。
天滅中共 !!!! 黑黨粉身碎骨 !!!! 灰飛煙滅 !!!
啟示錄 17:3
3 他用神聖力量把我帶到曠野。我看見一個女人坐在鮮紅色的野獸上，野獸有七個頭，頭上有十隻角，身上布滿褻瀆的名字。
邪惡女人 !!!! 柒婆害人終害己 !!!!
香港人反抗 !!!! 香港人報仇 !!!!

佢冇講錯喎
你支持運動都要時刻保持頭腦清醒
係錯左咪認，加以改善
你地下下話人左膠講到當buzzword但又冇理解到左膠存左意義
係呀，左膠好煩呀，但係左膠其實同時平緊勇武既權力
當你冇左權力制衡，行為就會愈黎愈過火，如同黑警

佢地聽唔落架喇

總之你插過我一刀 = 我燒番你都ok

總之一定要對等

而唔係跟法律、公義，因為公義已經唔存在

但係又忘記左本身係為左追求公義而出黎

Sorry 係連登先至捧佢
當年屌過佢地攞光環 結果畀佢話我混淆視聽
我對泛民從來無信任過 完

左膠

收皮啦毛姨

屌那星，打緊仗呀

要和平返幼稚園啦

你睇唔出佢其實串緊人

拉
唔好比佢影響到淺黃

人地擺明暗串緊
連登仔係咪睇唔明英文嘅曲線

下點解我覺得佢好似串緊啲斬人廢老

喺聰明嘅就唔好出post

根本就係
上面仲有人話佢係手足被斬個陣唔出聲
明明第二句已經係串緊

可能佢地覺得區選應該取消梗
所以都廢事扮

之前又話不割

到底係一堆五毛帶風
定連登都係on9

邊撚到有割呀
成班五毛衝哂出黎

標題: 火燒藍絲嘅行為野蠻如lennon wall斬人狂徒
邊有翻譯錯
將義士同斬人狂徒類比可以接受？

佢唔識玩曲就咪撚玩啦
同之前朱Heidi 一樣

樓主閱讀理解有冇1？

佢係淺黃左膠，都預咗

毛姨話火魔法師手足同砍人藍絲一鳩樣 都係Barbaric。
你會唔會話手足係barbaric？

是撚但啦 佢又唔係冇做過野
我自己支持 理得邊個割唔割

不如你講下你高見指點下樓主？

拉

其實唔割就得，但同意要有唔同意見，始終要平衡返

咁唔出聲好過啦

拉，分化post，冷處理，睇唔到，我唔知

佢淨係搬返連儂牆斬人出黎就已經暗串緊啦

佢意思可以係藍絲斬人在先 先會惹黎比人燒 手足係幫緊被斬手足報仇之類
太subtle可能連登仔唔明

平時有人比人斬就扮死
而家又唔見你扮死
fake news no one cares

拉

大家幾時先識得唔跟日程表做野，自由發揮？

連登仔唔識英文
不嬲都係

點可能唔割

個別事件唔影響整體

如果唔係毛姨出post
而係無光環嘅普通連等會員出post
肯定俾人鬧死

我諗大家都認為有問題⋯⋯

燒人呢單應該有排講，特別國際戰線

連登仔慘啦 之前仲叫人契媽

錯左要認*2

同埋英式個種sarcasm係要睇埋成個context
唔係google translate完就得 明就明 唔明都冇得教

五毛出現搞分毛

係因為人地有文化我用返有文化程度去諗姐
唔聽是但

完全唔係左膠既問題

連登咁講=分化撚

條路行到尾始終會同泛民唔同路

講人話者

是但啦

平時唔出黎講 對家有事先講?
我永世都記得你call馬扯走美國旗巴打單野

跟法律

講事實姐，生番行為

言下之意係咪其他人就無文化

算啦
啲人淨係想挑啲佢地想睇到嘅部分嚟講

一早講左用火感官唔好
剃頭打關節算啦

完全可以當睇唔到 唔出post

呢鑊連登仔仲幫毛婆有啲失望

唉 其實你好地地唔出聲咪算

照你咁講係咪所有裝修私了都唔接受？你其實係咪幾個月前已經割咗？

其實喑串緊政府雙重標準 唔理之前果單 但係無限放大哩單...

燒完究竟係危殆定自行離開?

BTW 不推文

樓主Cap張圖都俾人屌分化

毛姨姨同燒藍屍手足割席我地都唔同毛姨姨割席

搵番多10個人講意圖槍殺2人, 電單車當武器, 攻入大學, 教堂
抵銷番咪得囉

洗乜理佢
你搞掂啲有險可守嘅法治再講

我覺得佢係串緊人喎
尤其comment個句 可以嚴重，但條友又行得走得

係佢食緊兩家茶禮呀屌你老母

佢唔係割呀 係諷刺緊呀 睇清楚深色左既字先啦

正解

唉我講多兩句
This is more than wrong. This is just as barbaric (10 words)

as the

previous case of the Lennon Wall young man who got stabbed and had his guts exposed. (16 words)

重點係後面 點解燒人又要拎返連儂劏肚出黎講 有咩意思 係咪想人link返兩件事去理解因果
唉次次同連登仔咬文嚼字都好辛苦

唱下今天我咪算囉 一係再出旺角紮營咪最好

呢個post又一堆五毛狗送頭

我想同泛民既議員講聲

其實係你地唔做野先搞到要我地自己親手行動
5個月 一個狗隻禁制令都無
5個月 每次手足受傷比藍絲打同斬 黑警唔做野 想問可以點?

有冇諗過係你地呢班人
唔能夠用法律用正當既途徑去阻止
香港人先要演變?

有冇諗過當香港唔可以用正當既途徑去制裁狗隻
就算比你地贏到議席 咁你地又做到D乜

問題係你地既不作為
先要我地勇武

有本事你咪比我地睇你地可以制裁到狗
制裁到藍絲
無本事既就唔該唔好出聲指指點點
做返你做到既野 同外國講返香港已經無法律可言

我意思係typical無光環普通連登會員冇乜文化
prove me wrong

勿認真 做俾國際線睇啫

我真係睇唔L出

毛婷咩料啊

樓主分化

個人意見only
無譴責wor

唔通兜口兜面屌你呀

same thought

係間接串政府雙重標準

一早就話佢推手足去死 自己就哩埋 係你地咁on9叫佢做契媽姐

佢扮休班警wo 咁我點知佢係咪真?又話叫人殺狗即係其實口號黎

Freedom is not free

落去同曱甴問當初考入狗隊做咩啦

講左好耐 喺有民主既地方先講得公義
全香港而家喺地獄啊

愛同和平唔work ar 求下你班離地烏托邦醒下好冇

所以話同連登仔咬文嚼字曬鳩氣

佢有無評論呢張？

對等但係係要對返同一個人

呢度有幾多手足覺得毛姨係玩暗串？

是但啦好無

唔覺啦屌你

係個已經無法律既地方講法律
唔見你上大陸講法律

你唔問埋手足英文程度？

we are at war, you take your time to lecture popo

咁你咩程度
好似好多留言強調緊自己好醒喎

冷處理

建政選情告急所以要泛民同示威者割𥱊？

選舉近了

五毛英文都唔識睇
拉

好多人真係唔識架 算啦

GRE verbal 167咁囉
我諗閒閒地英文好過98%連登仔掛

佢可以選擇唔講嘢

sarcasm 黎架喎

毛姨 果個係特技人黎 燒得架 拍緊戲咋

首先，唔會割手足

不過都講講今日係twitter，火人壇嘢一度蓋過其他開槍，電單車撞人，黑警進攻暴大...
你諗下，一次火燒廢佬可以蓋得過黑警幾單核彈
可想言之係外國人眼中個嚴重性有幾大
有手足博命推其他trending，推到俾twitter當係bot

個位手足，唔怪你。不過自己同其他隊友都小心d，相信黑警會專注搵你地

咩語境下先要拉埋連儂牆斬人案嚟講？
佢要割直接用barbarous未得
as後面果啲完全唔洗

老實講真係支持唔落
個阿伯只不過係普通藍絲同你意見不合
咁樣燒人真係過晒火位
淨係睇相好似唔嚴重但係火燒隨時細菌感染死
呢個已經唔係左唔左膠
宜家係講緊人性嘅問題冇可能會支持一個人企圖謀殺

佢點解唔可以？

佢提埋藍屍斬人，算係反駁藍絲言論喎，係開脫而唔係割喎

咁普通u grad仔睇得明個兩句英文又唔難既
不過你可以睇埋人地諗咩可能真係好撚叻啦

事實上佢第一句點都係屌緊手足
你覺得重點係第二句
我就覺得佢屌晒兩邊食兩家茶禮啦

pull

過唔過火都好做都做左，好多人想用呢件事玩分化，唔好再討論呢單野喇
毛姨唔係出聲明譴責就由佢講下意見啦，無可否認今次實有人係會接受唔到
不割蓆

嗱睇得明denotation同睇得明connotation係兩個層次黎
都係個句冇得教
我都費事曬口水

用火魔去私了其實我都覺得過份左，今次唔知咩原因個藍屍只係輕傷，但如果因為佢只係打人而燒死左佢，道理講唔通。。。。。。

咁都叫分化post連登仔嘅智商

依家連登冇emoji俾你用咩

毛ee一定要咁講ga
玩法係咁

唔通同建制一樣咁撚傻尻咩
呢啲位拎下光環有乜所謂
反正今次又冇大台
話知佢地up乜啦

死咗幾多人
而家仲係講道理既時間

呢d post 出黎嘅用意就係引大家屌毛e, 同毛e 割對場運動有咩好處啊？ 樓主下次開post 先唔該用下個腦。

咁議員好難避開哩啲議題 點都要表態既
而且佢都要向國際戰線解釋我地做過既事 唔係唔提就得
佢肯提之前單嘢 兩單比較下淡化件事已經處理得好好

所以話泛民之前一面倒輸俾建制係抵死

我地手足俾人割定我地割泛民呀？

係唔啱喎 要改善

覺得佢咁講好合理喎
順便提起返連儂手足

閱讀智商門檻: 50

諗多左，每日900幾樣訊息

你問下人仲記唔記得大陸仔機場單野

講真
有時對手足嘅所有行為好難全部認同
唔認同嗰啲其實唔提就ok
第日訓醒無人理
咁大聲慌死無人知咁譴責為乜

算吧啦
有一班人已失去理智
兼得到連登仔支持
呢D事只會越多
只要人地一句提佢
就會反被割席 話你藍絲都不如

我就唔會同你哋割，
但你哋都要反省，
需唔需要用到火魔來對付個廢老，
畫面一來唔好睇，
武力升級速度異常快，
而且不對等兼有啲莫名奇妙，
我明白憤怒，但都要正常武力出手

唯一仲會尊敬下既議員都咁垃圾

有d 係mon post 偽激進sir 分化
up埋d咩之前藍絲斬人唔出聲而家就出聲d廢話
明明單單都出哂聲又有d又有聯署

五毛會成日拎嚟講，見人支持示威者就話佢唔了解，示威者打爛晒啲嘢同埋燒啲唔同意佢哋嘅人，香港人都開始唔支持佢哋之類

之前咁高調講唔割
而家唔講，遲早都俾人問

咁你係咪真係覺得把口衰，燎興你，打到人爆缸之後，重要燒死人就係義士嘅表現。唉！

真係番去食洋腸

玩咩法,佢真心咁諗

依d 時候就要學popo

要用d 畫面靚. 睇唔到有傷
實際上可以做成永久傷害既招

分化撚

係有班on9今年先接觸香港政治覺得泛民係同一陣線姐

毛e你唔出聲冇人話你啞
俾人問都算 你主動出post講？

佢唔轉貼開槍 渣車撞人D片?

泛民個選舉春袋就黎比人揸爆就開始反面啦

我自己好包容手足，
但睇完條片第一個觀感，
內心就係覺得好痴線、有問題，
當然我冇表達過出嚟，
希望各位手足改善下，
做得完美少少

死政棍
淨係識屌自己人

咁都割...好行唔送

見到依度啲垃圾左膠湧上水就好笑
希望有日到你地俾藍絲又打又斬到殘廢見腸又甩耳仔又俾車撞

Ignore毛姨姨啦，老人家思想未catch up. 不分化不割席

仲話唔割

下次選其它泛民，反正依家咁多

agger,以後大把黃絲參選，又唔係得佢一個

呢個post體現到到底連登仔係咪真係核爆都唔割定係鳩up
核爆唔割啫係殺咗藍絲都唔會反
衍生問題就係到底香港人要革命嘅決心有幾多
燒死人接受唔到？咁義士犧牲咗邊個幫佢地報仇 又大嗌報仇？ 又鳩up？
有人話都唔係佢殺人，係警甴！宜家佢地支持警甴合法殺人啊 你估無辜啊

最後一句，連殺敵嘅勇氣都無搞咩革命

收皮啦 我地話冇錯就冇錯 吹咩？

如果佢係割我都屌佢
但做人既野唔好下下睇面個浸
乜野都咁簡單就好

是但啦 佢鐘意講咪講下囉 橫掂而家議員其實冇咩位置 冇所謂啦

是旦啦 無當佢係大台 關唔關我事

唔割
但下次用翻拳頭會好啲

食洋腸啦dllm

用拳頭👊

不割 帶風向可以慳d

狗改不了吃屎

點解建制咁黑人憎啊
就係因為何妖𠝹損少少成隊跳出黎 鄺仔俾人扑就個個龜縮
再講睇人講過乜不如睇人做過乜
而且示威者同泛民從來只係合作關係

唔覺有咩問題
好多人都唔鐘意喱單野
佢最多咪叫勸 邊有割

唔割

咁應該點客觀形容燒人呢?

做得好甘藍屍無人敢再搞義士
最好呢個手法對所有敵對既人
如果搞緊人有人放火燒既
睇下邊個重敢少人時搞人
狗點解唔怕人
只因人唔夠惡

問先講，其實都可以照唔出聲
就好過依家咁

係有dd 過份公道d 講
不過唔割

泛民要割就由佢割 無得逼

佢一早轉貼左啦屌

風向吹到拍拍聲

人地咪講左同手足比人斬一樣咁錯，同咁多次私鳥無火攻嘅人地都無出過聲講過示威者半句

簡單講 泛民唔割係因為早期運動勇武係真係對準警犬同政府
e+啲廢老藍絲郁啲都私了 佢地肯定覺得over咗架啦 有時覺得啲藍絲廢老影相就由鳩得佢啦 反正出得黎都blackbloc晒

毛孟靜咁耐而黎除左機場打果件環時記者同今次係有d批評之外
邊一次有出聲屌過示威者
包括之前係元朗打到疑似何蘭叻條友爆江
佢都無出聲屌啦
咁都可以比人屌話咩分化割蓆

上面果班
你地當左泛民係自己友？

898政棍

其實畫面真係唔好睇，咁多次拳頭私鳥都無出過聲講咩，根本要檢討唔好用火攻藍絲廢佬

火攻千其唔好留比D黑警

下次係咪強姦番開槍狗d仔女都唔割呢

有底線先會有支持

拉，深夜帶風向

拉左先,對聽日無幫助

依下 佢地割都正常啦
依家我都係當睇唔到件事算

拉 過埋選舉先好內鬥

推一下

拉 佢地作為政客有自己特定嘅睇法
當務之急係唔割席

你係咪誤會咗啲咩？ 佢唔係普通藍絲意見不合
佢係扮休班警捉手足喎

真嘅，點都好唔好用火攻人
真係會死人
唔割，但一定要檢討

如果唔理事實隻眼開隻眼閉
最終必會玩大左。

屌你地咁就割 不過我地民眾係唔割㗎 收皮啦

Twitter Verification Call個電話語音驗證係6位數
我試到俾佢block咗去google先知
係twitter 123456 twitter 123456 twitter 123456
屌佢讀到twenty咁

割你老母咩 訓啦柒頭 聽日早起呀

With #BBC TV at 1 am
主持問：佢哋用火燒人，你點解仲幫佢哋 #揾藉口？You’re finding excuses for them?
我答：不是藉口。你要理解香港人的心情，警暴已去到無法想像的程度。Not excuses. You need to understand the mood in HK. #Police #brutality has become unthinkable. 除了話抗爭者係壞人警察係好人，#林鄭 乜嘢都冇做過。And why hasn’t #CarrieLam done anything constructive to help appease the society..
She’s executing #Beijing #orders.
This is #miniature #Tiananmen #Square

佢另一篇post

笠水
都接受嘅
醫護幾時笠水啊

好多淺黃都撐唔落
覺得藍絲姐唔洗咁重手
呢招攞嚟對付啲狗好過
不過手足小心啦
火魔法真係唔好亂用
陣間tk真係仆街
而且個畫面唔係個個都受到
我自己就覺得條友抵死嘅

打到佢重傷斷手應該無人會有異議
燒真係肉酸啲

你唔好唔記得以前啲藍絲對我哋手足做過啲咩

唔割，代表仍然當嗰位係手足，但不等如完全認同佢做嘅嘢。如果乜都話冇錯，同4點大話會黑警有咩分別？

其實好易出事 真係唔好再燒人

兄弟爬山 呀毛e你返去做好自己既野

我地兄分被殺被掉落樓 姊妹被輪姦至懷孕
班支那狗已經唔再係人 係同伊斯蘭一樣既恐怖份子 反人類組織

其實你地自己知用火燒藍屍根本點都講唔通
毛ee係講得冇錯,而且佢有幫手向bbc解畫
反而你地班淨係識屌人割蓆,連燒人都覺得要支持附和嘅連衛兵係拆呢單野上面有咩貢獻過?

唔好嗮氣嘗試同連登仔理性討論，距地宜家只會聽自己想聽既說話 唔割可以 但做得唔好 理性討論都唔肯 唔肯接受其他人意見 同無腦盲撐藍絲有分別？ 學咩撚野人做事 學好做人再做事喇

咁都唔洗出po批評囉

拉

不分化

次次藍屍都嚴重，危殆，聽日就出院架啦！

多一個朋友好過多個敵人人地起碼支持示威者，做錯少少唔滿意就主動割人算咩意思
咁議員係要講黎d野嫁啦，下下好似連登仔咁樣咁低iqeq點做到議員？
上面屌人個d真係好鬼幼稚

收皮啦你
法律=垃圾

agger 仲走去叫人食洋腸
癡線 同何妖一撚樣

好多呢啲人 仲玩緊契媽契仔 笑到我

望到堆分化狗真係好想笑
唔理解人深層意思同玩法就屌曬鬼
唔通想人拍曬手掌咩
就睇下呢場運動有幾多人仲保持到理性同獨立思考

算啦唔好理淡化件事啦

咁你又推

道德上來講佢岩，身份上亦唔會容許佢拍手掌啦。。

連登仔就話可以召喚小鳳姐，咁唔通人地立法會議員見到人燒傷啪手掌咩。。

唔好咁雙重標準啦，為周同學默哀，建制離場果陣你地話人無血性，而家毛孟靜罵暴力你地又話人割，唔好咁痴線啦，咁點先係岩？

以佢呢個身份講呢番說話絕對係合情合理，唔通要好似何君堯講野咁賤咩？

屌你老母泛民真係冇一個係無辜

真好似禮義廉咁選擇性發聲

好多五毛搞分化，自己小心，唔需要放大毛ee嘅言論，有精神有時間不如集中對付黑警同港共

邊隻字係？

撐毛ee ，叫佢唔好出聲既，係咪即係叫毛ee 學班垃圾建制咁，藍絲受傷就譴責，黃絲死左就當無野

連登分化警告

well said

對準目標呀

唉～失望

Pull

冷處理啦

冷處理啦
毛姨始終都係幫我地
我唔相信佢會因為一個叔一燒就放棄年輕人

支持手足
完

wfc 拉

抵死同應有此報呢d詞彙係由我地呢d民眾把口講

就算佢覺得抵死，都唔可以講出口，我唔係盲撐佢，我只係覺得佢應該要講返符合佢身份既說話

佢唔出聲，成個派系就會比人鳩唱，效果等同建制默哀離席

唔好話泛民無作為，其實過左咁多個月大家有眼睇，係根本有心無力，政府同警察對自己不利既野完全係無視或拖得就拖，應該話政府同警察根本無當過民主派議員係議員，完全當佢地發up瘋，不斷冷處理佢地既野

果然核爆都唔割只係句鳩up口號
條藍絲扮休班警呀
戰場上同我講畫面唔好睇
又話要復仇?
講你地就叻
冇覺悟就返出去摺紙啦

佢最新個Post係幫口wo

借力打力咋喎
因為好多淺黃話畫面唔好睇嘛
佢個意思係
啲人覺得火燒好暴力？
咁連儂牆斬人就唔暴力呀

作為一個議員不如留言
今日義士叔一燒沒有多餘動作，利落流暢
真是叫人拍案叫絕 ？
你哋嘅智商應該睇唔明

追故模式睇我reply
明就明唔明就算

手足派文宣啲腸喺地下
守連儂牆就成頸血
今次只係皮膚加熱咗少少
唔覺好肉酸

公道講句唔通佢話贊成用火咩

放心啦
到時出返個撐香港人post
個個連登仔都沖哂去嗌契媽嫁喇
與其話香港人健忘 不如話連登仔健忘

死左膠

咁都叫無割 你隻販民打手死全家la

但後尾BBC採訪佢嘅時候有記者問佢點解包容燒人 佢答記者請理解香港人嘅心情

泛民
講真係無可能投保皇先投偽善派咋
不過大家明由制度內係無可能改變未

唔識英文

泛民係蠢

請善用不推文功能

郁啲就話人割，睇下人哋對住BBC點講啦

毛孟靜喺BBC訪問入面幫手足講說話 重反唔反？

英文唔好 唔識英文嘅文化

我既理解姐係藍絲搞人咁多單先有一單掉轉 仲有大把空間

請善用不推文功能

郁啲就話人割，睇下人哋對住BBC點講啦

由得個post沉啦屌

毛孟靜喺BBC訪問入面幫手足講說話 重反唔反？

係咪即係話要睇語境意識？

好多人英文唔係咁好嘅咋

講兩句就話割
藍絲影相撚都比5秒佢del相走啦

係咪英文嘅弦外之音？

Riot

面對住呢個極權政府同濫暴，唔跟規矩嘅黑警，你仲話要跟法律、跟公義
我當你訓足咁多個月，冇出過街，今朝打開電視機見到個交通黑警對住手無寸鐵嘅後生仔開左三槍，
你都可以出污泥而不染咁講出等同何不食肉糜嘅言論
小弟對你咁高尚嘅情操真係無言以對，失敬失敬
你可以返返去你嘅平衡時空啦
唔阻你

一單還一單 淺黃覺得肉酸
連登圍內打飛機實話唔覺
你問我 我點都撐
大佬 佢燒藍屍要孭飛 老謀
豁出去㗎啦成世 但佢都夠膽做
不過事實就真係好多人接受唔到
同埋又走去屌毛e做乜鳩

有時覺得連登仔好撚兒戲
呢頭叫完契媽 個頭屌人食洋腸
唔鐘意佢就算 話曬前期點都幫過我地
學埋曬何妖啲衰嘢
唔通叫人地議員衝出嚟
拍手話燒藍屍好波咩 用下腦啦
好多人又唔睇曬啲post先屌
唔好再分化啦好嗎

人地枱面上講嘢一定係咁架啦

阿叔我識雞腸睇得明
毛姨姨真嬲

連登仔
1. 學差佬應返佢：
個別事件,電光火石
又或者
2.Sor9 今次手足武力唔合符比例，下次用暖包辣鳩佢

女人對啲見血/打打殺殺 係敏感啲
我老母係黃，但成日都話手足獅鳥好暴力

我覺得如果係啲藍絲出嚟斬人，咁樣燒佢哋ok，邊個用暴力我哋就暴力對翻佢哋。
但係如果係政見不合 只不過係口角嘅話唔好用暴力。

冇講錯呀
呢個行為好過份
割

佢拎刀先喎

分化 拉

話咗呢單嘢蓋過晒差佬開鎗撞電單車撞人
冇人講開鎗個個講呢單，包捨外國都係
因為震撼嘛，因為呢啲真係isis恐怖分子先做嘛
真係唔知再有下次啦

on9 唔講咪得 出post屌都唔係割？

人地立法會議員，唔通講到明撐你非法行為咩。

連儂墻斬人 同 自焚人都係因為政見不同而發生的傷人事件，但係d 藍絲選擇性失明，只批評自焚人事件。

毛e番說話用來暗串呢d人。

btw，屌你老母樓主分化撚。

屌 真係NO ONE CARES
毛孟靜算係咩
做過啲咩我地要聽你講

spin 都唔好spin到咁柒啦

0期待 不意外

毛E

根本就係共碟廢柴淨係識割

應該話要支持獨立調查 咁樣割真係on99

明眼人

一毛定呀sir?

屌你班泛民又岀賣香港

樓上係咪真係睇唔出背後意思 定五毛

睇完就算 大家唔洗太在意 做返自己野ok

Block
房屋台想洗上熱門? On9